香港特首當選票數每任都上升

董建華 278
曾蔭權 526
梁振英 689
林鄭月娥 777
雖然大家個base都唔係out of 1200
但係票數越多
反映出 呢個特首到底幾咁「做得野」
我唔敢想像下個特首會幾多票當選 又做到幾多野

之後會變成舉手投票
沒有!沒有!沒有!
通過!

到時香港應該再冇立法會既存在

香港人唔可以再輸！